Citysuper買乜最抵(用coupon)

唔好屌我住 我都知Citysuper係唔知紅定藍
不過近排開咗張卡 送咗800蚊coupon
無理由唔用益咗佢 緊係要食到盡
但係利申窮撚 十年都唔入一次呢啲靚超市
唔知有乜好買 有無推介

Logon 都用得

唔買文具

沙律 菠菜苗
豬肉腸
和牛

見到有山形牛 100g就二百幾 一舊可能已經用晒800蚊

買個水樽啦